咪撚再唱陪著你走啦

厭未呀,都唱到爛臭閪晒啦

轉唱人間天堂